{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 호텔 세븐스텝 시흥정왕점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは翌日12:00までです。 予約の際、客室の基準人数は最大2名まで許可され、超過人数や寝具類の追加時に追加料金が発生します。 人数の追加は同性または直系家族のみ可能です。 チェックインの際には身分証明書を必ず持参してください。 ホテルセブンステップは全客室禁煙です。 入室の際は車の鍵をフロントに預けてください。 未成年者の宿泊は法的に不可能であり、これによる入室制限の際にはキャンセルや払い戻しはできません。 ただし、ご両親と一緒に宿泊する場合、家族関係証明書の確認後は可能です。 ペットと一緒に宿泊することはできません。 もし器物が破損したり盗難が発生した場合、損害賠償が請求されることがあります。 外出の際は鍵をフロントに保管してください。 もし鍵を紛失した場合、カード製作費として3万ウォンが加算されます。 入室後は様々な特典が楽しめます。 客室ではネットフリックスプレミアムが利用でき、ロビーでは24時間プレミアムコーヒーマシンを無料でご利用いただけます。 また、リラックスできるブックカフェも無料でご利用いただけます。 ビジネスのためのスペースとしては、24 時間利用可能なビジネスセンターが用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "21:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "翌日の12:00までチェックアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何名までですか？",
            "answer": "客室の基準人数は最大2名まで許可されています。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、人数超過や寝具類の追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックイン時には身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルセブンステップは全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は法的に不可能であり、入室制限があります。ただし、ご両親と一緒に宿泊する場合は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "鍵はどこに預ければいいですか？",
            "answer": "入室時は車の鍵をフロントに預けてください。外出時も同様に鍵をフロントに保管してください。"
        },
        {
            "question": "入室後に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室後、客室ではネットフリックスプレミアムが利用できます。また、ロビーでは24時間プレミアムコーヒーマシンを無料でご利用いただけます。さらに、リラックスできるブックカフェも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ビジネス用のスペースはありますか？",
            "answer": "はい、ビジネスのためのスペースとしては、24時間利用可能なビジネスセンターが用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 434
    }
}